［緊急］中大而加面對一個好嚴峻既問題 直接影響成敗關鍵

垃圾清唔走！

首先好多謝大家送物資入中大 今日見好多人踩單車去幫手送大量物資入去 又有人鏈傳物資上山 大家咁團結真係好令人感動

但係問題尼啦 而加班死popo封撚曬好多出入口同路段 而且好多工友又無得番工 變相啲垃圾積少成多 長遠尼講係一何好大既問題 啲popo分分鐘咩都唔做 等啲垃圾堆爆中大已經贏硬

不過好彩 而加只係積左兩日 仲有所以希望 只要大家一齊諗諗計 啲個問題好快可以解決 大家幫幫拖

自推10連開始 1/10

2/10

3/10

4/10

拎去燒

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

一袋袋經2號橋射出去咪得囉
諗條撚咩

推呢個

將吐公/火車路軌當係一個大型垃圾桶咁 掉哂啲嘢落去

唔好點著當火球用

推

火魔法要燃料先可以維持

大家好撚醒 屌

吐露港(堆填區)?